新鴻基: 對事件表示震驚 一直未能聯絡上警方

【即時】(08:47) 昨日白衫人襲擊市民的地點之一Yoho Mall發表聲明，對事件表示震驚，又指昨日一直未能聯絡警方，全文如下：

Yoho Mall服務處對於7月21日晚上有市民在港鐵元朗站通往商場的通道上遇到襲擊及受傷，深表震驚和遺憾，並向受傷市民致以慰問，希望他們早日康復。

算吧啦新地，經過尋晚無人會敢買Yoho town咋樓

Shk=Sell Hong Kong

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

你自己都被警犬玩咋...

上星期沙田被狗瘋狂中出，今個星期無狗理你

割席

一直有關注🙏🏻

扮乜鳩做緊新鴻基地盤班老屎忽都話佢地有份出錢

55

告鳩警救啦
又可以挽回聲望

新鴻基地產市務總監楊祖賜為香港輔警總監，
你信佢聯絡唔到警察？

所以係佢自己累鳩班yoho業主

全民頭盔月

以為幫過黑警就係自己人，挑，人哋當你condom咋